吞咗粒細嘅尖雞骨

吞落去先feel到有尖野high到喉嚨 吐都吐唔切
會唔會刮傷胃同腸

細個食燒味飯試過成嚿大雞骨吞咗落肚 係吞嗰下feel到有嚿又大又硬嘅嘢落咗去 但一啲痛都冇